{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140153?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 오랍드리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 離れ客室を予約すると、プライベートな空間で愛する家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 また、バーベキューができる特典も提供されます。 炭とグリルの料金は15,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンずつ追加されます。 バーベキュー料金は入室後、現地で予約して現場で決済してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。追加人数は費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時までを守ればいいですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "離れ客室を予約した場合、どのような特典がありますか？",
            "answer": "離れ客室を予約すると、プライベートな空間で愛する家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。また、バーベキューができる特典も提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は15,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンずつ追加されます。バーベキュー料金は入室後、現地で予約して現場で決済してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 702
    }
}